{
  "game id: ": "游戏ID：",
  "Terraforming Mars": "殖民火星",
  "Instructions: To start the game, separately copy and share the links with all players, and then click on your name.": "操作说明：请将每个名字右侧的链接分别复制并发送给对应玩家，然后点击你自己的名字以开始游戏。",
  "Save this page in case you or one of your opponents loses a link.": "请保存此页面，以防您或其他玩家丢失链接或更换设备时可重新发送。",
  "Read our changelog to get the latest updates.": "阅读更新日志以获取最新版本信息。",
  "Add information useful for development and debugging.": "添加有助于开发和调试的信息。",
  " source code ": " 源代码 ",
  "Debug View": "调试视图",
  "Copy the text below and then paste it in": "请复制下方文本并粘贴至",
  "a GitHub issue": "GitHub 的 Issue 页面",
  "or the": "或加入",
  "#bug-reports Discord channel": "#bug-reports 频道（Discord）",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copied!": "已复制！",
  "copy": "复制",
  "Close": "关闭",
  " show tiles ": " 显示板块 ",
  "1st": "1st",
  "2nd": "2nd",
  "3rd": "3rd",
  "4th": "4th",
  "5th": "5th",
  "6th": "6th",
  "Spectator": "观察者",
  "Game settings": "游戏设置",
  "Expansion:": "扩展包：",
  "Fanmade expansion:": "玩家自制扩展包：",
  "Board:": "版图：",
  "(randomized tiles)": "（随机摆放板块）",
  "WGT:": "全球政府改造（WGT）：",
  "On": "开启",
  "Off": "关闭",
  "Require terraforming Venus to end the game": "要求完成金星改造才能结束游戏",
  "Require terraforming The Moon to end the game": "要求完成月球改造才能结束游戏",
  "Milestones and Awards:": "里程碑与奖励：",
  "Full randomized": "完全随机",
  "Randomized with limited synergy": "受限协同随机",
  "Include fan Milestones/Awards": "包含玩家自制里程碑/奖励",
  "Official Random α": "官方随机α模式",
  "The new Milestones and Awards are still in active development.": "新的里程碑与奖励仍在积极开发中。",
  "Please don't report anything but functional issues. ": "请仅报告功能问题，其他内容暂不受理。",
  "Draft:": "轮抽阶段：",
  "Research phase": "研究阶段（每时代）",
  "Initial": "初始轮抽",
  "Turmoil:": "动荡事件：",
  "No negative Turmoil event": "禁用负面动荡事件",
  "Game configs:": "游戏其他配置：",
  "timer": "计时器",
  "real-time vp": "实时胜利点数",
  "fast mode": "快速模式",
  "Banned cards:": "禁用卡牌：",
  "Game Setup Details": "游戏设置详情",
  "Board-defined": "版图预设"
}
